中共︰已豁出去平港亂 習帝不背美國黑鑊 黨員自告奮勇 必用人唯才

劉兆佳︰中央豁出去平香港亂局 不惜一切達到目的
22.05.2020 10:06

全國港澳研究會副會長劉兆佳在一個電台節目表示，中央一直認為香港出現分離主義主張，是由於法律上不完備，因此由法律上著手是止暴制亂的重中之重，亦反映中央對香港能否於短期內自行立法毫無信心，令中央有急迫感和危機感，必須出手平息亂局，形容中央今次是豁出去，不惜一切要達到目的。

劉兆佳又指，中央多年來不斷強調香港的高度自治權來自全國人大常委會，香港回歸20多年，已到了50年不變的中段，仍未能完成本地立法，全國人大常委會須對全國人民負責，不能不採取行動。他又說相信今次訂立的會是長期性法律，不會在日後本地自行就23條立法便失效，亦同時為本地23條立法訂下框架，條文不能與中央訂立的法律相牴觸。

他又指，由近日中聯辦和港澳辦頻頻就香港事務發聲，以致現時港版國安法，都是一步步執行去年四中全會的決定，又相信中央的行動仍未結束，日後仍會出手。

李克強：實行重點項目攻關「揭榜掛帥」
22.05.2020 09:56

國務院總理李克強在政府工作報告說，要提高科技創新支撐能力，穩定支持基礎研究和應用基礎研究，加快建設國家實驗室，重組國家重點實驗室體系，發展為社會研發機構，深化國際科技合作，加強知識產權保護，實行重點項目攻關「揭榜掛帥」，「誰能幹就誰幹」。

李克強說，當前和今後一個時間，中國發展面臨風險挑戰前所未有，但中國有特別政治和制度優勢、雄厚經濟基礎、巨大市場潛力，億萬人民勤勞智慧，只要直面挑戰，堅定發展信心，增強發展動力，維護和用好中國發展重要戰略機遇期，當前的難關一定能闖過，中國的發展必將充滿希望。

漏口佳真係保皇黨裡面最黑我憎

真係有人材 就唔會搵個韓國魚去選總統啦

好波，一齊攤牌

「誰能幹就誰幹」

誰能幹就幹誰

你行你上

法律上不完備

都唔知成日搵呢條過氣老野上電台伊乜鳩

係而家鬥紅既年代
講乜撚唯才善用有料既都比你班仆街鬥走哂啦

咪撚再貼劉兆佳啦好嘛
中共？佢連最外圍隻邊邊都唔係啦

聽蕭生講啦， 御駕親征，企船頭，收服台灣

你喜歡啦，就算當街強姦婦女你都可以講到係條女太正令到自己鳩硬所以強姦都係逼於無奈嘅舉措啦

有料就唔會呢一年次次都行錯棋

劉兆佳好廢

咪撚再講高度自治啦

快d變直轄市啦
我等唔到啊

依條廢老連去北京開會做show既資格都冇

講得岀要做得到呀
小支支千奇唔好縮

用人唯柴?

用人唯才嘅話你劉兆佳咪冇工開

韓總雞

依條友已經過哂氣，而家講野冇次準

黨員自告奮勇
無論中國係咩政制
總係有一班人鍾意做公公

23年都立唔到23條
係因為23年都未有普選行政長官

幹誰就幹撚誰

劉兆佳？
上一頁

屌你老味有咩咁能幹呀.
全部無視法律/程序夾硬黎, 有人夠膽反對示威就搵槍炮對付.
講到尾咪即係香港玩完, 你亦都無辦法再用香港搵著數, 一拍兩散.
整死香港呢隻會生金蛋既雞攬炒就叫能幹

我想講香港人真係未撚驚過.
我們過去大半年上得街都有心理準備唔係比人打就比人拉.
一早有不成功便成仁既心理質素, 捱下窮算得乜.
仲可以順便比班中立我討厭政治撚感受下共產人人平等既鐵拳.
你地支那人試下食樹皮丫, 我就真係食住花生睇真暴動喇.

想睇下邊個笑到最後

全國人大常委會須對全國人民負責
真癲唔係扮

誰能幹就誰幹.............
真係能幹嘅都移左民啦

誰能幹就幹掉誰

港版胡叼盤

呢條歪嘴廢老. 剩係做錄音機

土匪：你不給我就硬搶

好撚驚啊喂

其實唔好講笑 如果唔係反送中 佢分分鐘跑得出

係呢次運動俾台灣睇到一國兩制既後果先咁多人覺醒

劉兆佳咁兇我就放心啦

睇下建制派d人才
就知你由上而下無一個打得

ching真係幽默

咪臭係

睇劉兆佳我不如睇明居正

雜總個柒頭幾大目標都完成唔到
統戰台灣失敗, 入滲美國失敗, 大陸經濟下跌, 全民失業
搞鳩香港當係成績表

佳仔係未會落場踢波先

你見佢每次訪問都嘴角略帶微笑沾沾自喜嘅樣, 就知佢係以揣摩主子心意為榮為樂嘅終極太監奴才。